[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(87)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：

重點推介:final audio design e2000/3000
2隻調音有啲分別
e2000人聲清啲
e3000重bass少少
買的話最好試清楚自己中意邊隻
唔係話e3000貴啲就好啲
呢2隻無等級之分

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)/R-Studio(星際2樓)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒
總店越搬越細

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
旺角鋪人多嘈雜，難以專心試聽
高登&灣電鋪雖然環境靜啲，但就少好多嘢試

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有大量台灣oc線現貨/亦可以試

BAD:
可以試既牌子唔多
有時會太多人

In-Custom Pro
星際2樓

GOOD:
有香港少見嘅耳機、線賣，可供試聽
店員態度好，會熱心詳細解答各種疑問
有時會有飲品供應

BAD:
地方淺窄，容納唔到太多人(三四個坐喺度已經覺得逼)
好多萌系Figure擺咗出嚟，搞到氣氛有啲怪
有賣/可供試聽嘅品牌少

Foco
沙田新城市，高登*，旺電二樓(*前身係金耳)

GOOD:
店員唔會太主動sell嘢，可以靜心睇/試
有售品牌繁多，連etymotic新舊產品都有現貨及試聽

BAD:
好似行超級市場咁嘅感覺
價格唔會平過其他鋪

待補充

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

A12T已到

有冇mpow t5用家試?過突然連唔到?
明明一直用得好地地
前兩晚差完電後突然連唔返

試過重新pair都唔得
連第二部手機亦唔得
但明明有4格電full 晒

請問有無巴打知？thx

利申: s10

留名

流明

留名
繼續問
Player壞咗
想筆直八千出來player耳機一炮過換

利申：之前用onkyo dp-s1+ls 200
聽開古典、j-pop（米津、46、愛繆、西野加奈）

巴打們，
如果係EU Gadget買隻水貨ie40pro有冇伏
$680好抵屌

試吓sony m7, inear sd2, sd4, akg k3003, oriolus啲雀, ath ck2000ti 呢啲啱唔啱聽先？

我覺得all in player先好啲

等放假想出去試
Ath 2000ti同m7加zx300個組合

2000ti有無巴打玩過
好似唔多聽人提起他

有無3000蚊入耳式介紹
主要打fps用
平時都會聽下歐美流行曲
同埋用緊iphone有無1千蚊內轉插介紹

lm

final b1都可以如果落平衡 落amp更好

巴打記得好似你問過fitear 聽女團 新tg335 demo試咗都還可以你可以試下 同008線夾334sr都幾好

有冇巴打有興趣
買金磚送
有意tg

try try fw01/k3k3

thx

K3k3究竟仲有邊到有得試

百老匯之前清貨好似2-3XXX 但得金色

我覺得呢個都可行，ls200已經幾好

有試過，唔錯的，雖然我鍾意cm2000ti多啲
不過平頭同入耳無得比嘅

入左隻2手ck100 想換個耳套 想問下用咩耳套好

可以試下Sony Hybrid Tips, 個人係CK100用開覺得幾fit同聲唔錯

thx巴打

ath 2k 冇左鐵記特色 平平無奇
個價有更好選擇 ，所以冇咩人提
買平頭果隻好過
同埋 zx300 應該唔夠力水

搵新貨都難
試應該冇得試
2手黑磚+fw01?
如果接受到2手，咁樣應該7k幾未到8

百記無哂貨啦

啲女歌手solo同啲弦樂聲音我都好滿意

但每次一聽女團歌啲聲就好似唔同咗咁（唔知係唔係首歌問題）
一到副歌果啲合唱位，啲聲總有種刺刺地耳又唔清晰既感覺

係屋企用耳牛（akg612)又唔會有
所以先想換耳機

但如果真係無乜選擇，都可能換咗player先

插用翻apple 果個
可以買ex800st fw01/02 ls200
轉插唔係差好遠
慳翻D錢食又好捐又好啦

但係LS200用player咪又係麻煩 用唔到平衡

轉左player 先
再研究下耳機

原來已經賣晒咁快

睇吓我寫個啲/其他巴打推介嘅有無得試囉，試完先再諗，如果有時間嘅話

點解用player會麻煩？3.5退咗休了？
同埋都用到平衡嘅，要搵線/改線姐

我都唔知k3003 邊到仲有全新買了

度睇完打去問

你覺得ath 2k點樣無咗ath特色法？

唔夠女毒
D野做翻平均翻

明白，我自己就覺得女聲都keep 到有特色，整體平衡啲其實都可以雜食多少少

不過定價真係幾貴

定價貴ar
呢個價好多選擇啦

巴打諗唔諗著換線 同埋夾緊咩gear 當參考下

sp1000m rg 準備買pw 4絞 monlie 60s

有啲想換player 本身用緊fiio x7ii 但ak 系列個人感覺仲未毒到想衝

試過未先

其他牌子呢？

試過cayin ibasso sony 各種中價至旗艦 仲尋覓緊啱自己既

咁就試到啱先買，唔好為咗買而買

對 n 40 個殼爛左 ，保養話唔包，要收成千蚊，拎出去改模，有無咩推介

請問有無巴打知

直接換耳機仲實際
改模會唔同聲
除時改衰喊都冇謂
同埋隻耳機又唔係貴
真係鍾意咪買過隻新/試下新野

ath如果上ls300/400好唔好

睇你自己鍾唔鍾意個聲
冇話好唔好，只有適唔適合

去左試plussound 條 金+銀線
試完聽番自己條原裝線覺得又暗又曚
最慘係想買都要訂兩個月貨

近排衝左u18t 傷左元氣player 可能等下轉旗艦再諗了

想問下MMCX-LIGHTNING線有咩推介？
最近條SHURE RMCE-LTG壞左

有u18t就揾返部𣄃艦player好啲 唔好浪費隻耳機

想入部dap
留意緊Hiby R5/ R6 pro
各位巴打對呢兩部有乜睇法
用緊hs1551cu

ching有冇咩辦法令對耳機隔音好啲

想問ak se100有冇方法唔用佢原生keyboard
裝咗幾個都crash用唔到

請教各位ching有邊隻耳筒推介可以換線又細粒既？插住訓覺聽歌用，聽開hk tw pop...想細隻少少，另外成日扯爛線所以有得換線好...budget 2k 內最好

有冇咩唔錯電腦用嘅一體DAC AMP ?
而家用緊Schiit Asgard 2 配Asus Xonar Essence STX
通常都係用AKG 712 Pro 同埋 Sennheiser HD 660S

啱啊

我記得十幾年前玩入耳耳機
來來去去都係sennheiser westone shure ue sony
而家上金聲個網, 勁多牌子....點試到咁多

金聲啲唔知咩牌子入耳 宜家都賣到萬幾蚊
我真係無衝動試

用耳棉 唔好用膠
同埋戴嗰時拉一拉隻耳塞入啲咋

但用棉會連耳機D聲都會吸埋 最好當然係做半模

瞓覺聽歌傷耳喎
q-jays 2代
不過基本上無其他線揀

其實係想推薦用linum線的耳機
但acs又好似無再做平野

慢慢試

P.S. 所以而家會有啲人問完推介，試幾隻就買，因為太多選擇

用過1551，出街成日要聽大媽講野，幾好聲都冇用

其實 USB DAC / AMP 駁落電腦係咪一定有 delay
用緊 ZX300 個 delay 有近一秒，完全睇唔到片

睇緊 Sony PHA-2A, Fiio Q5s，有咩推介

有無ching見過仙女有人做半模？

你直頭表表者啦

巴打們，急住今日買部無線耳機送俾老豆做生日禮物，筆直500-1000，大家有咩好推介

你過真無線耳機版 睇同問啦
嗰邊多資料D

千二蚊收左隻ex1000玩下 搭kann cube聽 好聽過好多貴過佢嘅 唔會輸依家啲旗艦好多
當年試嗰陣覺得齒音好撚勁 冇買佢買左im03

依家淘左mmcx adapter等到貨 換2.5mm睇下會點

千二

千二平係平不過幾殘下

每次想收嗰時就無端端轉咗買耳牛
儲吓錢買都好

點樣 私模版係未冇公模版咁尖

打算入埋條1960s 4絞

Gogogo btw係未冇公模咁尖 好想知
利申 厭公模版高音尖左少少

請問Acs 果隻咩model, 咩價位

Xmini liberty 有新版
我用緊舊版都好滿意
$499

1650同1655做緊幾錢

我見官網無咗平個啲model, evoke之類

依家有冇咩好既3.5+2.5 dap推薦???

想賣左隻長期擺既hd800s, 買返隻好少少既dap比自己出街聽

1萬以下

大家點睇Carousell 啲DIY 耳機線

睇到條 Litz 線 $500有找 幾吸引

以n8黎講，實物高頻係會退左既

18其實同12分別大唔大？

伏

其實我本身都唔係衝單元個啲 本身係u12t 同trio中間諗緊 跟著試u18之後反覆聽左一個月就衝左 感覺上個音場都detail 係我追求既野 但見好多巴打都比較喜歡12 不妨親身去玩玩

唔好買

有冇建議

最近條im03斷斷地線想換，一千內求介紹，聽開acg女聲

我就鐘意12多啲
唔知18唔岩聽定係推得唔好

今日入左隻2手SE425, 我基本上唔會聽男聲, 雖然我對係木耳, 但今次好似有少少疑似中毒既感覺 westonePro10, 舊um1, SE315, ue900s都用過, 係425先有Feel

有冇絲巴打都用過425? 同1首歌, 同樣都係無損質素既話, CD版定LIVE版出黎既效果會較好? 唔該大家
因為唔知點講點形容, 如覺1999既話請見諒

換官升線？

買咗幾錢？

thx 巴打建議，諗住買新耳機喇
有無巴打有final e5000 or e7200，有無咩睇法，會唔會太難推

e5000好難推，手機最大聲都仲係唔夠，但用夠力嘅DAP推就真係幾好聲

點解一定要2.5

試多啲，如果聽完真係鍾意咪買囉
貴就唔太建議了

cd同live版無得咁比較吧。

一般studio錄音嘅話，質素會好啲，因為可以錄好多次，後製又空間大啲。

live版就有埋環境聲，現場感好啲，但係表演一次過，其他影響大啲。

重點係歌手係studio同現場表現都會唔同。

如果你只想要絕對音質嘅咁多數都係studio錄音吧。

Sony zx300入歌果時同一張專輯分開咗兩張，有冇巴打識點樣合番埋一齊

用咩推？
利申用緊12

因為啱啱整左條2.5線想玩

或者剩係得3.5 都得

Sp1000ss+1000amp
3.5開high gain都好似推唔開咁 炒埋一碟
仲好吵耳

sd2條線壞壞哋 應該俾錢換條線 定係買e2000\e3000?

八月av show 訂 A12 唔知要等到幾時

6舊應該都唔算過份?

梗係買線啦
唔通掉咗隻sd2 咩
sd2 好聽呀

有冇推介 不過筆直好少 400-500
之前換過條200幾 勁快壞

Ching 們有冇around 1000蚊4.4銅線推薦
依家仙女用緊4.4銀線
想買條銅線玩吓
最好音場大啲啦
thx

原線

原線好嘢嚟咩？

換線好容易影響咗原本嘅平衡度，視乎你想唔想有改變。
如果你想有多啲bass咪換條bass重啲嘅線，不過改一樣野，基本上都一定影響到其他野，所以要自己取捨。

想問下4000蚊 budget 有咩選擇?
聽開張敬軒 薛之謙 間中會聽下hip-hop
用lg v40 / fiio x5 iii推

再等多4個禮拜就差唔多

新手好衝動入左新m11
想平平地買條4.4線試下，預1k左右
各位師兄有冇咩推薦?邊間鋪會較好?

絕曬版咁搵唔到地方賣

香港冇都唔出奇，可能要上網買

出年有嫁啦

利申：我都係會展 拎左已經聽緊

dpx1

想知7月尾訂其實係咪同會展冇分別

Q5s

唔洗2.5既話呢?

尋日試耳機個陣個店主話用android dap聽串流個音源係會經android底板上既晶片出聲，而唔係經廠商自己個粒晶片出，係咪真？

有樣野叫SRC 可以睇下

我上個post尾有問過我以下呢段有冇理解錯，不過可能post尾所以唔多人睇到，可唔可以講我知我有冇錯

用dap聽串流，android自身有src限制
所有高過44.1kHz既都會壓成44.1kHz
假設我聽moov，佢地hifi音質係16bit/44.1kHz
咁係咪即係話src唔會影響moov既聲？
但係如果用tidal呢d有24bit/88.1kHz 或 24bit 96kHz
就會受src影響？
如果想用tidal聽足24bit/88.1kHz 或 24bit 96kHz
就只可以用cayin同hiby既DTA？
moov既話就事鳩但一部sr15都冇所謂？

adapter到左 換左條ALO reference 8上去 真係好撚難聽

其實ex1000嘅特色係要配返佢原裝條線先聽到.

好耐無追過，有無啲咩CM耳機推介下？
聽張敬軒嗰啲
budget around 15000
dap:dpx1

VE?

64 d artwork真係麻麻地
另外約左聽朝洗耳，洗完係咪可以即日做耳模？

ve 8？

ve5 la

講真既 公模無論係外型定配戴舒適度甚至個盒都有比佢更好選擇當然呢啲都係見人見智 但個聲我真係玩到我欲罷不能

我係買cm，不過佢啲色選擇好少
最後上面搵圖做custom artwork

理論上就建議一星期後先整耳模嘅，好似係
不過實際就你自己諗

有朋友話賣隻ATH MSR7俾我 $1000 仲有一年保
屌唔屌得過

點睇tfz no.3
香港有冇得試

你唔要 我要

Ve2 用家表示 唔夠畢值就ve4都夠聽
夠畢直 更係攻頂

張敬軒演唱會自用UE live

不過唔排除係公司俾佢用

之前用緊westone um pro30 2017
最近唔見左
想買個新嘅 換咩好

今日試左隻Legend X幾撚正
諗緊買公模/CM好

聽聞要用到kann cube 推但用sp1000m 試過都未至於話好不堪

我用sp1000+amp開high gain推
好撚爽

To Go 335

想問bose 耳機得唔得....我咩都唔識 想要一千上下嘅耳機

今日有試到呢隻
無乜太大驚喜
一貫fitear聲底

得
方便
1000留下 考慮 kbear hi7
7舊水有7單元

我個人強烈推薦VE系列 雖然我得入門 但佢由ve2,4,5,6,8都好正

Ebay睇都差唔多1000 剩係識啲大牌子

今日試左隻Legend X真心正
低音量大下潛深，但又唔會影響中高頻
用佢原裝3.5線聽已經咁正，換埋線仲得了
不過呢隻野應該算難推？

Aliexpress 直送
有時大牌子未必做得好
例子：現在既westone, shure 量產垃圾 9成同價耳機屌打

如果一定要大牌子考慮sony
近幾年做得好好

2萬....

因為唔識其他耳機牌子 怕中伏

係星際某鋪見到r6 pro $4000 有冇伏

大牌子先伏

我記得之前有得試，唔記得邊度添，唔知而家重有無。
當時印象幾ok

我自己覺得ve隻隻都唔同取向，無得話攻唔攻頂。
不過你喜歡嘅，跟價錢攻'頂"都得嘅

我覺得
3，5 相似
2，4 相似

但我見Kbear hi7 aliexpress都係900 搵唔到700 最近冇咩錢了

我自己就覺得2同5有啲似，都係有啲人聲向，但處理方式唔同咁

不過我淨係聽demo姐

朝早特登去洗耳仔清哂積左廿年既耳屎準備做耳模
點知岩岩去到熊仔先知老細放假
聽晚放工又要去多轉

話說十年前左右我有一對ck100
個陣3千幾蚊已經係旗艦
想問對比個對ckr100 有咩改進
因為我個對ck100壞左好撚耐 唔記得d音係點
總之係女毒
大家覺得 Ckr100 做唔做到女毒個種旗艦

太耐冇留意ath 入耳.....

講起ath,又有新旗艦

佢星期日一定放假

Ching 想問2019買 jabra elite active 會唔會 outdatefor做運動同日常搭車聽歌，有冇其他推薦？

IEX 1?

睇D spec似唔易推 2BA做超高頻 1個全頻圈 用要帶多個被動低頻圈

IEX1 ,FW10000, IER-Z1r 可以pk比較
三者價格好接近 又係日本廠，又係自己品牌最貴既universal fit IEM

仲可以比較埋TE200

我覺得低頻失真會亂78糟撞埋一齊
咁樣同軸裝.....

失真就一定啦被動單元 但亂78糟就唔一定因為人耳對低頻既少量不同步感覺唔明顯 而且fitear titan都係相似結構 但bass 一D都過火 而且仲有D薄

我覺得放FW10000 有D唔合理 單圈同圈鐵做比較 有D唔公平
另外TE200有係一D好難先買到既野

Fw10000 鬼叫佢定價定到咁高

你知佢外殼有幾難整而且加埋把聲就知佢個價一D都唔貴

所以比較咪公平囉
大家都係15萬yen 上下
只係大家分別用既錢係唔同地方

其實得IEX1係14萬 Z1R 19萬 FW10000 17萬 TE200 18萬

我見香港定價好近

估唔到sony 成19萬yen

just ear MH2同Z1R 係一樣定價 但去到香港

本身有CKR100 前排入左隻2手ck100
我覺得換左官升既CKR100整聽好聽啲 雜食好多
聲場唔會咁怪 又有bass 女聲都好聽
但唔係CK100個種女毒新手唔識形容
呢排好似出左CK2000ti都OK
巴打可以試下先

早幾日買左隻momentum true wireless
今日就no connection
有冇人合點搞

CK100 聽男聲會變左人妖聲
CKR100 最初以為好易推, 原來夠推力既話, 人聲會通透好多, 低頻彈性有好大改善. 早排仲想賤價放左佢, 好彩無放到.

有無換到官方升級線 換左線好聽勁多

True Wireless 真無線耳機討論 (33)
你去呢到問啦，應該有人解答到

打左上佢公司問
搞掂左

女毒我覺得ck100pro好過ckr100

試左隻水月雨國產野8單好似幾撚正 有冇巴打比下意見？

整完耳模希望10月底收到貨啦

用緊im02想換，各位ching有冇推薦?
dap用緊zx300，聽開日本歌，pop，女聲
budget 大概2.5k 左右

500蚊左右有咩推介 番工聽下歌用

massdrop見到opus#2做緊700usd，想問下同黑磚比兩部有咩特點

e2000?

想要掛耳式

貴多少少就ch9t，再換條2.5

Fostex個隻te04
試過特價299
原價$6xx

有冇人會考慮
鐵三角LS300is, LS400is

留返啲錢好似好啲

呢隻都掛到架其實

有冇iPhone jer jer仔推介
買完先醒起依家冇左3.5插

用緊仙女

睇 而家都1好似做緊299

不過呢隻啲聲我就覺得…
盡量試咗demo先買

Apple原裝good enough

想問下咁多位師兄budget3500蚊左右有冇乜好推介？本身聽開交響樂。原本見到Campfire Io好似幾好，但係啲評價好兩極，唔知點揀好

試吓aaw axh

請教大家
而家用梗sd4
想換條2.5嘅話有無推薦？

Budget大概2-3k
Thanks

有無ching用過luminox audio reflection 分享下？
google無review, thanks!

冇錯，仙女用原裝jer已經夠推

呢個價位好似冇咩選擇
試下jvc fw02?
不過應該冇咩升級feel
再草下錢會好D

買黑磚/等sony 新機
唔好哂錢

仙女想買部dap，遲d會換4.4，4000蚊budget係咪得m11,zx300揀?

多謝大佬
有時間去望下先

仙女夾zx300我覺得唔得，我初初都係想買ZX300,試完入左黑磚。

呢個牌子既線極快變綠
勸你唔好買

咁一陣去買原jer jer算

加少少，等zx500

Zx500個價，不如買黑磚

ZX500定價好似同黑磚差唔多？

好似差唔多，不過我自己用黑磚，ZX300同佢唔同層次，我都係仙女，不過剛剛入了黑仙。

Hiby R5, iBass DX160

唔該曬你先
我本身都諗緊fw02 同 um pro30
如果冇咩特別feel可能儲錢算

umpro30 人腥。。。。。
你試左先啦
唔介意重小小bass 可以試埋fw01

巧

爸打，之前帶開se215, akg n40, 鐘意d細腔體，帶得舒服的
ER4SR岩唔岩玩，或者巴打有無咩推介
1千尾，2千頭

Sony m9 2手5千幾值唔值得買
定有其他更好選擇

你地聽歌用唔用串流？
用串流 dap係咪唔洗買咁靚

串流要更加靚嘅player先彌補到音源嘅不足

唔係話最後比an機壓到44khz咩

呃…er4 三節膠出名難戴/唔舒服喎？
有啲人耳道比較淺甚至戴唔好添

我有er4xr
當年一出即買 強姦耳道令耳屎更入

SD2S 帶得超舒服+好好聽！

不過outbudget
可以考慮儲多一個月錢先買

大部份an機 內置DAC default行48khz的

Legend X原裝耳膠根本套唔實 除耳機嗰陣耳膠一定留喺耳道 我換左im03嗰兩粒落去先冇事工程師到底有冇自己試過㗎

姐係買到sp1000都無用？

最近睇中咗Sony WI 1000x（狗圈）
音質自己覺得好好，但有個頸圈始終唔太方便
大家有冇其他推介？藍牙有線或者真無線都ok, 想要返接近音質

可唔可以講講黑仙同綠仙有咩唔同？
聽人講黑仙低音多d，我用緊綠仙諗緊升唔升

sony隻真無線？

senheisser MTW

有咩一千樓下鍍銀線推介 thanks

試過音質比較普通

睇senheisser mtw 個聲差過wf x1000mx3,個網信唔信得過

剛剛入，未開聲，低音量係多一d,但質係有明顯改善，比綠仙扎實，你可以當綠仙升級版，中高keep到，而因為低頻改善後，感覺音場係闊左，如果想試，旺角其中一間大連鎖店有得試，佢有煲過，星際無得試，現場應該有幾隻。

老實講
留翻D錢好過

排除 64 & fender
有邊隻 圈鐵好？ (非靜電單元)
budget 20000
solaris賣了 想upgrade

sony z1r? 雖然我自己就唔太鍾意z1r嘅表達…始終覺得m7/m9 嘅完成度比較高咁

InEar Promission X ?

just ear
fitear air 2

巴打有無咩耳機tg group 推介

要咩類型嘅tg group?

如果真係要無圈味唔得就無計了 但呢隻算有誠意

個人感覺Z1R係好正，推得到的話，黑磚開高增益都要開好大聲，我試過一隻聲稱2000個鐘既，始終人聲唔太出，低頻好勁，不過唔係我杯茶。

黑/金磚基本上都推唔好隻Z1R
而家用緊SP1000+amp開high gain聽就爽晒
BTW 原裝線低頻偏多，想人聲出d可以考慮換線

無啦，我買左黑仙

買左隻IE 80 S, d隔音好似唔似出面我係DMA試咁好
有冇耳膠耳綿推介

試下海王星無線版啦，女人聲會好聽左但男聲就無wi咁厚，另外電量都係弱點黎。

我依加係兩隻輪住用既

acoustune 1650仲屌唔屌得過
定買新嗰set

小弟聽開重base 歌同睇netflix 應該買咩好，聽開d rap歌，daft punk , pink flyod 果d

Budget : 1500-2500

巴打有無好介紹

做緊幾錢

試吓n3ap

ATH IEX 1

Comply 耳棉
最長個個版本

想問
聽開pop, rock, acg有咩耳機推介？
用開sp1000ss
Budget around 10000-15000
Thx

海王星造工，品質如何？ 見喺大陸牌子有啲卻步
得dma有得試？

mh334,335

加多少少Tia fourte圈鐵

我會話對得住個價錢囉，高中低每一樣都做到唔差畀你個樣仲幾靚仔試我自己就dma試有線既， 無線嘅旺角嗰間冇得試我嗰陣時都係盲入條線，其他舖頭就唔知喇。 如果冇得試無線，你可以試下有線版，你預無線咗聲底一樣但全部嘢都差咗少少咁， 但以無線耳機嚟講都仲係好好我覺得

上次問完有咩dap冇人理, 依家valoq仲抵唔抵屌

洗唔洗咁多負評

kinera seed 同 ath ls50

大家點評價

純好奇，wi 1000x同海王星喺有線嘅咩價位貨色？
之前聽開低價se215

其實你覺得wi 1000x值唔值2千，我見水貨1300蚊好想衝

重買到咩？
而家連間廠都無埋，有咩事都無得維修喎
同埋個操控真係會控到手抽根

試埋e2000, e3000

仲見到有人放二手先講

xi-我揾到二手有保$1500,因為我手機都係大法既，佢藍芽男聲做到有線咁禾，我就覺得都ok la

海王星依加有線好似千四五左右？？

不過其實兩隻都見有二手,我就覺得二手抵玩d,海王星見過$700

valoq個操作我接受到，係要逐首逐首歌碌落去好煩

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

想入5k 樓下ge 耳機
之前用開ibasso it03 不過唔見咗

今日又買番隻evr (之前果隻唔見左）

Zx300+evr +4.4 day for night線

已經係試過最正既～10k組合

xelento, k3003(如果搵到), sd4, oriolus, qdc, earsonics, 或者搵返it03?
有啲新野都無試過，要搵時間去試吓先得

夜佬開po要黎明

點睇symbio

想用掛耳

可以掛耳戴架

係架咩

去買新ge it03?

預算大概$9000
聽開張敬軒 林俊傑多 間中聽下hip hop
bass唔洗太重 唔好散同有彈性就ok
各位師兄有咩推薦?

有機會咪試吓其他，試唔到鍾意嘅咪買返舊個隻囉

係

xelento

lotoo paw6000 賣8k 人仔

Hifi 展試左, 佢粒 AK4493 出盡奶力都唔值一半價 4k

國磚定價越來越離地

ie 500 pro

衛生但我覺得唔夠貼

係喎，好似ie800都買到，都可以試吓

考慮下inear SD3s
剛剛5千

會場課咗64 cm揮手 苦等中

Iphone 11 pro唔對應PHA3

綠仙係咪全線公價6680?

我自己推薦嘅話就揀sd2/sd4 都唔會建議sd3

好似係

sd4 我都想試但DMA 話冇呢隻野了

用電話ja 有冇推介？

Dma不嬲都冇
去金聲試

ok thanks

想cheap cheap哋執部二手ipod聽下歌(舊式有個轉盤嗰種）
有冇人知邊度有

唉，而家少咗時間周圍玩

正常啦
我買左對二手謝蘭圖之後就收皮lu

我係唔夠時間渣，重想周圍試多啲野架

咁有心
咁其實我都有目標既，用緊m11但想試下dx160同埋想平平地搵條銀平衡線

wi1000x用咩耳塞好，跟機兩款好似隔音麻麻哋
spinfit有冇Sony size?聽聞幾隔音，又冇耳棉咁吸細節

耳機多野玩嘛

你仲有熱情哩下難得呀嗎
我由細細個1睇到依家細個都仲睇緊你

我又唔係由1開始入(講高登post)

睇睇下都5年

好奇一問點解嘅？

想買過條線 成日一郁就無聲9成入面斷9左

因為雖然sd3 啲 bass係幾有彈性，音質唔算有大問題。但係啲定位嘅位置整體係好奇怪，聽落會覺得唔自然。
聽有樂器嘅錄音，定位都會同平時聽開嘅唔同。
如果你聽開完全係人工合成個啲電音就應該無問題嘅
sd2, sd4都無呢個問題

純個人意見

試左symbio 覺得冇comply isolation咁隔音

無知一問，剛買左e3000, sony手機聽歌，
用緊條10蚊既typeC to 3.5mm, 影響大唔大？
駛唔駛買過條 typec to 3.5mm? 我見條轉換線貴d既要成200-300

有冇兄弟用緊灰黃鸝
有咩線推薦？

我用緊，但聽左大半年已經厭左

usb j仔真係未試過答唔到你

新手想問聽開symphony/classical 有咩耳機好
筆直4000

想買部DAC + headphone amp 喺屋企用，要支援4.4mm，大家有咩推介？

有4.4 嘅家用dac/amp唔算多選擇吧？

有冇ching試過FiR隻m5或者EE Legend X
我有對sweear嘅HE8諗緊有咩分別 但係冇機會demo

耳棉我無研究呀要等其他巴打答了

買左ibasso dc02，好聽過跟機個條，但超食電，db magix之前太子衛訊有得試，但最近去收左，問下佢可能都有得試，自己耳聽最實際

出左對 ikko CH10
me:

其實3.5同4.4有咩分別？4.4啲聲係咪冇咁闊？低音會唔會遮高音？

隻插頭自己識發聲？

i mean 會唔會推力多咗低音都多啲

除咗sony同HDVD820仲有邊部？

想問

聽開R&b 筆直2000樓下
巴打有冇好介紹Thx Thx

Fiio FH5 一圈三鐵

買左冇幾日隻IE80S好似左耳大聲過右耳
咁快壞架咩

k3003? 二手ie800?
音茶樂都有啲ok嘅

Akg N40
仲有二千蚊俾你買akg k240

完全唔知sweear咩黎

不過唔同廠嘅分別就一定好大架啦

記得有啲大陸機有

n3ap都幾抵玩，可以試試

好多未聽過嘅牌子

thanks 巴打

而且好難玩得好

Teac 505都有

有冇人知邊度有得demo隻fir m5

UD505係唔係已經性價比最高？

你岩聲既話m9抵玩
ps 我唔鍾意m9 鍾意m7

最好唔用串流啦
冇串流通常個system 穩定D,電又可以用耐D
同埋當買CD支持鍾意既歌手
始終佢地要搵到食先繼續出到歌

藍芽方便為主啦
音質一定係差D
試下sen記岩唔岩，唔岩應該冇咩選擇

cm既話就air>>air2
iem
如果咁高budget 諗下fostex te200
不過香港唔會入，去日本試+買
或者去ect 試隻TE100 demo
再官網訂隻te100R 單元一樣，只係有條升級線
怕煩k3003都係好選擇

要隔音
耳棉>>三節膠>>2節>>>>others

fw01

cm or uiem

e3k

inear sd5

性價比真係好難講，聲底唔啱你嘅話已經完全無性價比可言

相對我都會鍾意m7 多啲

本身諗住買綠仙，拎到approval 直屌cm，上唔上好但冇player，本身諗住iphone 輕鬆推

我新二手入 一千蚊
買黎玩下

pp8聽人聲如何,fitear個隻人聲對我黎講有點太暖,PP8會唔會清番小小

一定fitear既cm

有冇人試過te200

岩岩入手VE8
試果時已經一聽鍾情，三頻平衡，尤其是高頻清到不得了，但就唔夠低音
但隻耳機番黎，幫佢換番條OC Audio OCAuX 8wire 啲深沉感好咗，中高頻又清過原本條線好多
(原本條線話係effect audio 銅鍍金線，聲稱值4000, 其實都唔差，但自己本身有條銀鍍金，所以無用）
仲未煲好耐，高頻延伸可以再等下
用黎聽慢歌、jazz

以前隻ue18pro壞左，本來諗住出隻Z1R去拍部WM1Z, 一如所料唔夠力推，試左幾款覺得 VE8 真係幾易推，齋player 都夠

感覺終點已到

上喇依度d 人jh16 都係iPhone 直推架咋

如果攞到approval緊係鳩衝左CM先，player咪偷渡囉，

（我兩隻JH都係iphone播Spotify)

just ear同fitear 都試過用tm2 變藍芽連手機玩串流

日本都無實體鋪賣 點會有得試 不過須山邪教既野都有一定水平啦

聽咩？

Noble khan

Cm

Just ear 真心正又雜食 係衰在要有排等

宜家兩個幾月， d聲煲開再左,同拎返嚟頭果排比較完全係兩隻野黎

係特別係煲開咗同換咗線 你嗰條1960s？

放just ear已經咁 放其他大佬野咪出事

隻a12t肯到未 踏入第8個星期

我自己鍾意聽mon聲底
但之前問過人發覺每個人對mon嘅定義都唔同
有個話sony m7完全唔mon但我覺得已經好mon

Fitear有邊隻推介？

苦等中...

335

師兄，335使唔使好有推力？

睇你用咩推
Sp1000一定夠

用64既巴打夾緊咩dap？

我用緊64 tia trio 配sp1000m,試過SP1000好聲D但因為重量而放棄左

Pop rock acg 仲唔係335！？

你實夠力推

Tg335 加多條008

三角嘜終於推出第一款圈鐵耳機，不過賣天價

恭喜搵到呢一刻嘅終點

新手求推介耳機
聽開pop
想要低音勁，人聲清
可換線，用手機推到
Budget 2k

黑磚夠唔夠推？ 我都想整返隻SR 或者剩係335

jomo flamencojomo flamenco有冇巴絲聽過,如何

我個人覺得SR無335DW咁正
不過335唔算難推 反而要夾player
黑磚岩用

Final E5000

VE8 真係夠聽6-8年

008邊度有得買？

咪玩啦 手機玩咩e5000
e4000都未必夠推啦

Sony n3ap

iPhone 都係仙女算，易推
就算玩完賣番出去都有人要
玩番一年半載先整CM再買DAP都唔遲

我思前想後都決定左係咁，仙女> DAP > CMthanks

如果Campfire IO點睇？

我而家出街多數都仙女iphone直推算
DAP喺屋企先聽

本身用緊n3ap + zx300
5k budget 諗住買m7, 但見到2手m9 都係五千幾

取向有少少唔同，試聽咗先諗啦

仲有無其他推介 反正都係試就試多啲
聽開eason 軒仔同日本啲band

試吓oriolus啲雀同sd4囉？ ie800 都可以一試嘅(不過聽講zx300夾起黎麻麻，我未夾過唔清楚)

仙女同sd4兩種感覺黎，sd4明顯低頻量多啲同暖啲

我聽男聲多，但係係JJ 周杰倫 張敬軒 呢類所以好難揀不過未試過sd4，一陣去試

男聲仲買咩野仙女 會變人妖聲

男聲多應該sd4 好D,佢聲音密度高D,不過都係巴打耳聽以為實

我又唔覺係人妖聲wo起碼Eric clapton唔係，Hyde把聲就原本係咁黑仙更加無哩個感覺

E2000-E5000都用同一振膜 只係唔同控體
點解手機推到2000推唔到5000？ 5000條線仲要阻抗低d

從來無人話佢地個單元係一樣 只係講過係一樣size
就算振膜係一樣 線圈同同磁石唔一樣都已經影響
而且京線阻抗好似仲要唔一定少過條ofc

Campfire Polaris II 同Aroma(初) 比，邊個好d？

試左sd4 同仙女座，sd4 聽男聲pop真係幾正，又舒服

最後入左仙女

覺得仙女更舒服？

主要係試到JJ 既高音位，隻仙女把聲好出，sd4 有少少拆但中低音sd4 的確係好暖好厚，但我有種as expected 既感覺，唔識形容

同埋考慮埋如果遲d 玩cm，仙女係有可能會間中拎番出黎聽但sd4 應該唔會

都係高音易吸引人

等到冇晒感覺

已經覺得緣份到嘅時候就會到
心已消除了雜念
唔講啦，隻眼好似入沙，我攞紙巾抹下啲眼淚先

咁早知唔話你聽sd4低頻量多同暖聲，搞到你聽到as expected咁

唔知關唔關事我都重覆試好耐
amyways 煲緊仙女

加埋sp1000 amp會唔會好啲

Sensitivity average in band from 100 Hz to 10 kHz, 135.3dB/V
應該唔使 amp都推到好好
利申2010年ust ee grad 但得second low
dB/V 同dB/mW 差在個分母冇電流

恭喜晒,我仲忍得住手唔去試CM住，一試肯定會買

我覺得sd2應該o岩你

Fitear邊隻

到左喇到左喇 岩岩收到wtps

你幾時訂？

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

9/8 av show

支持用外國貨 天滅支那狗

我仲未收到...

金磚+12

可能用緊華為個隻

微博果邊支那玩耳機狗確認咗airpods了

重要多多奶油

屌佢老母重要個個三星apple手機

我27/7訂都未收到

可能未打到比你啫

支那人真係好撚愛國

係 ！國磚d老細員工都係聽金黑磚都唔係news

黑磚個價位係咪基本上唔會考慮其他？
再上個價位就sp1000m?

好多人 會推介啲國磚俾你
主要睇你自己接唔接受到

至於AK 1000m 以下
重有部SE100 宜家二手都好平
但不太建議

國磚同二手唔會考慮
我見sp1000m 都仲有13500呢個價所以直接飛左se100
你不太建議既原因係？

SP1000m 實價唔駛 13500
你落鋪直接問下

SE100 全新價唔抵玩 又大部

好正比你止住渴先

Wts咗佢問佢話真係未到

5000蚊，有邊幾款圈鐵/圈可以揀？
用緊黑磚

Av show訂 平幾多 哩排都諗緊差唔多價位

1000樓下買 RHA t20i好唔好，想要有mic

幾好用，聲唔差，我嗰陣都係貪佢有mic入左坑

講聲既話sp1000m高SE100一班啦
同埋黑磚/sp1000m個價位差好遠下喎ching

所以就問下7k價位係咪黑磚屌打
再上一級價錢就已經係sp1000m

想問下師兄呢條咩線黎？

25%off

Plussound gold plated hybrid x8

想問有咩type c to 3.5mm線amp 推薦?

334 到左，不過人係加拿大

見到fitear 就好想聽下隻 fitear pure 係點

得公模?

好似係，雙動鐵

條線改過頭？

係eidoloc

你都叫到咗 我隻仲有排等

我可能十二月後先有得攞， 屋企人唔想寄

因為唔係cm 唔知等幾耐先最慘

值得嘅

反而想試18k咁個隻335 不過都買唔起

聽住334sr 等 止住毒發

慘得過當年我係全香港頭幾個買VE2
當時等左4-5個月隻cm先返返來hk

然後壞單元 等左我半年

隻Vision Ears Erlkönig
科隆賣$26000hkd
香港賣$42100hkd
係咩玩法
我屋企過去vision ear 間野只係個半鐘火車

*$36000先係*

計埋19%退稅夠香港飛科隆來回+酒店

反而新個隻極樂世界 定價好正常
有動圈不過唔似有動圈既聲

水貨香港無保

除非本身住德國

最近買左隻無線耳機 但翻到去連唔到部mac
我懷疑係部mac既問題？因為耳機連iphone就無問題
有冇人都係咁有冇解決方法

推一推先

sp1000
1000m
1000m rg

三個點選擇？出街聽多，用ve6
未必要最好聽
但係想係抵
如果係出街既情況下其實1000同1000m比唔係好太多
我寧願買1000m

1000 基本上代理唔返貨 而1000m 而家可能12k 有交易 除非獨愛rg 唔係最抵我諗都係1000m 但我成日覺得1000m 比1000規格過之而無不及既情況下 價錢竟然可以差咁多 其實好令人覺得佢發水發得好誇張

我見硬件係完全一樣
係金屬唔同
真係音質會係出街聽既情況下差好遠咩

1000 同 1000m 點會有過之而無不及？
爭好遠wor

唔好講1000
淨係 1000rg 同 1000m 都有好明顯分別

聽聞個接地材質即是個外殼都頗影響個聲 令個價錢有分別

1000m rg同1000比又點呢？

1000 無論分析力 音場 都高1000m 好多

外殼係好影響個聲

同樣 sp1000
cu / ss / onxy black 都有唔同

1000rg 就相對接近 而且細部啲
有啲聽開1000的師兄 之前都有玩1000m rg

分析力 始終係1000高啲
但RG 個人聲有啲獨特 好聽 甜 暖
因為都係銅 偏向1000cu 走向

但RG 因為淨返貨唔多 細部啱出街
個價都企得硬

1000 加埋 amp 我自己覺得係更加好聽咗 音場再闊 同大力好多
之前1000+amp package 21800 真係抵玩
大鋪都俾人掃晒

有機會都想試下rg 但差幾k 是咪應該入1000cu

1000cu 斷晒貨了

好奇一問仲有冇細鋪有貨1000加amp

但如果真係偏好人聲
係咪都係rg好過1000甚至1000加amp

RG 你去試聽下先 趁重有

你最好都係試下聽先

因為1000 應該得返貨尾
就算有都係 ss
ss 人聲係比較清晰 爽
但就無咗銅的暖 同低頻質感

你要聽下
睇下自己 鍾意銅定鋼多啲

1000 部amp 都要夾你耳機

如果你係用純鐵 低阻耳機
加amp 反而有機會太大力 有啲衝

如果玩圈 or 圈鐵
會比較適合加amp

呢到有無人玩緊obravo 隻cupid呀

用緊1000MRG,出機個陣同1000ss比較過
1000分析能力一定好，好過頭，聽落去係好清好多野但好攰好似冇左份感情係度
MRG就柔和同厚少少自然d,加埋Size最後都揀左MRG

sp1000個價以下有冇咩player推薦

用過墨菊 幾暖聲
不過之前嗰部轉歌之間會有有電流聲
有啲機又冇呢個情況

我剩係想要部好聽得黎又冇底躁嘅,
用緊ve6, 用中國機好多都聽到電流聲

我嗰隻到而家都仲未到呀呀呀呀

Paw gold touch 貴過sp1000 wor

Btw果然夾返條偏中地頻既線聽上黎舒服啲
啲聲肥返啲 暖返啲 高音收斂啲
不過人聲仍然偏薄

就係唔知有咩機揀

其實除左ak 呢家好似得d 大陸機係掂

但中國機全部都多底噪

耳機易聽到底噪 跟本係缺點黎
我以前用公廁仙女 換極player 都有少少底噪
所以其實換耳機都係一個選擇

Ve6換7N銅線
再唔係換返Sony A100呢d 入門player ?

金磚都同sp1000差唔多價

黑磚電子聲

啱啱先整左條2.5, 唔想換插

降噪耳機同cm耳機 邊樣減少噪音有效啲?
聽講cm隔音好好點解啲人要用降噪
利申 新手

CM
好好多
降噪長時間用會耳仔痛 因爲佢係發出相反既波長抵消噪音，同埋有d係好焗

因為價格成本問題
唔係個個人都肯比一萬幾千做啲冇二手價值既CM

你條a12t 夾咩線

Plussound gph x8
我覺得幾夾 三頻平均返 低頻肥返啲 高頻收斂啲
人聲冇咁乾 聽上去舒服啲耐聽啲
最緊要條野空氣感好正

我嫌太肥 個低頻
結果入左1960

不過你係高音控 要啲中高頻好明亮
依條線就唔岩你

係 真係肥返幾多下 估唔到線材改變都幾大
不過係實唔散 所以都ok

1960依條線點樣
銅線都咁貴既 4紋都萬幾

佢低頻冇monlie 4絞60s 黎得咁實淨 但好有質感
人聲更加出 好有空間感 因爲我本來揀monlie 都係為左低頻同人聲 兩條都係純銅 對比monlie既話...結果買左1960 4絞

Monlie 唔係純銅 係銅銀混合

咁我記錯

兩個禮拜前訂左n8，而家個心已經囉囉攣好想快d到然後去試player

試咩player

8k唔買國產野，淨係諗到黑磚咋

等左4分1時間咁快就囉囉攣

你指唔同聲個個問題？

大家點睇ve隻極樂世界
同jomo比，兩隻都玩靜電
你地鍾意邊度多d

對Just ear LISA終於到咗,想問下有冇4.4線推介等我去試下?
定係用返罪大條Kimber線就算

Kimber 除咗wm1s版夾之外夾just ear唔掂
鍍銀線都係

你有幾錢budget?

萬5蚊到都OK

Pw 1940s 4絞
Creator silver 4
Crystal dream duet

夾just ear都幾好 但lisa就唔清楚 因為我用listening

打錯 應該係1960s

dream duet mmcx頭早2日問過要等到11月先返貨

我隻listening 應該11月到，有無1萬樓下嘅選擇，點睇PW 條Monile?

我自己係用 Gold16

之前放左對vega, 但又想搵番對圈
呢幾日試左 FAudio Minor, AK t9ie, 兩對都唔錯，有無師兄都試過？ 或者有無推介？

3000-4000蚊二手
有咩推介 雜食 用Zx300推

我都係1960s 四絞，配64 N8t
N8t音場係唔夠闊
但係bass真係十分之正
聽 R&B / pop真係聽到唔捨得除，個低音比得上聽喇叭
反而配tia fourte人聲拉後左仲有啲乾，唔知點解有人話係絕配

依家開始無咩旗艦單圈選擇

Ching 幾時買架
我8月頭買 買左岩岩2個月
未收到電話

我都唸住入條CDD夾LiSA
望左一排肥花 得CCDD

t9ie 有冇人試左？見佢本身跟埋2.5mm cable,用開ak唔洗換線..

師兄隻Lisa等左幾耐

我7月中整耳模,你都應該就快有

邊有咁多人有錢出cdd 有錢出cdd都唔會放啦
不過聽人講 crystal cable d耳掛位好易暗斷

使皮幾野買條線玩唔夠一年就斷直係會肉痛
1960s個棉質線皮望落好似幾耐用

新手入坑budget2000,電話推,聽英文pop+x japan,有乜推介

crystal cable斷線率係幾高下，可能線芯太幼....

有無咩牌子嘅線出名耐用

純動圈？

二手仙女 4000買唔買到？

屋企條lan線用左十幾年

啱呀，不過如果係混合單元，又做得正都可以一試

1500蚊筆直
乜類型既歌都有聽下，同埋想用來打機
有冇推介🙇‍♂️

其實你有幾多budget minor同t9ie差成倍wor

Assume money is not an issue

Fw10000 可以一戰 如果市面上仲有貨的話

FW10000

之前試過，聲底係唔錯，但覺得個低音唔夠厚，用過SPK , Cayin N8 試都覺得唔夾

N8 緊係唔得啦 咁大力 fw10000要力 但唔可以太大力 用金磚好正 大家都有相似既野

不過FW10000 好似有分日本版，同國際版，唔知日本版個聲係咪會有分別

好似無 得logo唔同

新手想無線耳罩式耳機
但係乜都唔係好了解budget3000以下
平時鍾意聽女聲 用android手機
想問下大家有咩推介

Sony 1000xm3

想問下iTunes點將cd既歌扔入dap file

想問仙女同價位仲有咩推薦, 想一次過試哂佢

二手 inear sd4s

新手想買耳機,睇啱左Nicehck NX7/Dunmer
想問邊隻啱雜食多d?
上網睇NX7好似要換線先好d,如果想平平地玩可以換邊種線?

nx7啲聲偏中高，食少少推力 ，手機推唔好
線既話係瘦佬到平平地跟機買埋都OK

有冇試過Campfire Audio Atlas

聲係可以，但個佩戴感真係奇差

Atlas 係公模
私模係EQUINOX
如果接受到Atlas聲 咁可以直接做cm=Equinox

Equinox=將 Atlas 化為客製化耳機

唔該師兄，因為我已經有一對64 既CM耳機，所以想搵番公模先，日日戴CM 其實都幾攰

Atlas 好難戴 cm香港代理好似無做

有冇人講下spkcu加咗amp個聲係點
心大心細諗緊入唔入手好

老坑想請教
早兩日執野搵返隻陳年535同FXA7出黎, 想問下如果用藍芽MMCX, Shure BT1定Westone V2好D ? Shure隻BT2個clip design唔岩使

RE2000 silver?
Dita Fealty?

Fostex 個對？

果對好似好唔抵, 仲貴過隻FXA7

今年年尾或者下年年頭final 有機會出隻旗艦單圈

RE2000 未試過
Dita 對Twins ，呢排減價都去試過，不過講真，個人覺得5千幾呢個價，都唔太值

Final d 圈真係幾正
利申： 有隻Make 3 跟身

有無人會等sony zx500?

Av show 訂 A12 終於有得攞，好滾動

有

啱啱先收到whatsapp話到咗

窮撚得a4t

一來日日貼實隻耳其實都唔係咁爽，二來再好聽，日日同一個聲會想轉下，可能輪流聽唔同耳機

轉玩圈鐵囉
等IEX1

日本連耳機保護套都出埋

有冇相睇下

想問下有冇人用334會成日跌出黎
原本用開535 轉左用334成日會跌落黎
唔知關唔關佢大導管事 本身又係油耳
有冇咩耳棉耳膠可以 冇咁易跌
後悔左冇買cm

我仲未攞啊

campfire又真係有需要
吹佢唔脹

放334 轉cm
用Comply耳棉

耳機入左洗衣機洗 放左一日之後拎黎聽
有一邊好曚好細聲係咪可以拎錢出黎換耳機了

我試過um1咁
放4日就冇問題

如果放一星期都係咁
咁可以升級耳機了

跟著係dcfever $300賣左俾韓仔

但我已經試左試 上網睇d人話入左水用一用就零件會燒

希望用得返 窮學生 個日發夢落雨 條褲即刻拎去洗 唔記得左個耳機
係我唔好

窮乜鬼學生
想當年我0收入讀書個陣買左隻JH5都係咁用啦

shure換左代理，咁我係舊代理買既機重保唔保？

知唔知fiio m11 pro買唔買得過
本身用緊dp-x1想換
香港行貨要幾錢

各位巴絲，想問下1200-1500價位有邊幾隻推介
麻煩晒

我都睇緊 好似幾好
香港好似5488？

唔知佢會唔會熱到死機

本身已經用緊 平均一月爛一對
想換膠試下

同埋耳機我覺得好難放 試過放一次 冇咩回音就放棄左

無demo唔盲衝

請問 A12 有乜線夾？
Budget：4-5k

其實Kann cube 同cayin 6nii 邊部推力多啲？ 手持6nii 諗緊轉唔轉Kann cube

理論上係kann cube 但聲底完全唔同

N8同問

試下 plus sound gph

Layla cm, 想搵部有hugo 2 嘅力度嘅dap

搭單想問下用緊低ohm 數iem的巴打們 轉玩2.5或者用部推力好少少既player會唔會有推過龍既問題

低ohm數 唔等於易推唔食得力 過唔過推都要睇隻機承受能力

正如ex800st 16ohm 但佢可以頂得大力過32ohm既ex1000

講起ex1000 邊到仲有全新？

無新 停產咗

對1964 v6s 裂咗就爆開
有冇邊一間重新做過模係信得過？

用緊Campfire nova 因為條線爛左想換過新
2000樓下 有冇推介

如果demo都唔介意的話sony mk好似仲有一隻 有6折

有行貨但冇demo?

堅持唔轉4.4的話, 2.5MM既機係咪得番AK / FIIO?

cowon

隻Lisa Sony仲未有通知

等左幾耐？

9月頭訂左隻listening ，21號做耳模已經等到好心急

咁有排你等 我等咗足足90日先收到

希望聖誕前收到啦

巴打們想問下VE使唔使等2個月

Lisa啲單應該幾多

我諗應該要足三個月先到貨

頂,對電腦用既耳機,琴晚跌左落地,隻左耳即刻細聲左
拎去整會唔會好貴?定係直頭買過對新既平野拎黎係電腦用就算?

COWON P2 做緊5988 有無師兄 講下呢部
MK2 貴3千 但感覺升級感不大

有冇人玩final e5000

持有中

SP1000M RG 128呢家放到幾多
SP2000好毒下

吹到第一批得100部，無舖肯開demo

咁等開箱評測先再決定買唔買

雖然我唔買 但比著我一定我睇埋zx500 睇下佢到時減唔減去鬥zx500

有冇換線，用咩推，我覺得耳機聲音有啲焗

原裝線改pentaconn ofc 依隻野難夾線 如果唔計佩戴感夾oslo唔差

想問買開歌既朋友
你地會買24/48 定 24/96升頻?

我直接去mora買24/96或24/192

我上 hifitrack 買廣東歌

電腦用headphone 吧
好似PC360 呢d聽歌打機都得
利申用緊pc360

用緊zx300搭earsonic es5,想upgrade 個player有咩建議

主要聽廣東歌

升頻 is stupid, CD is good enough

以前用過AKB 同 Sennheiser Cx5.0I
而家主力用緊airpods 因為方便同傾電話多
最近諗緊買翻個無線耳牛/speaker嚟聽歌
無線耳牛會想有主動降噪 隔音夠好 聲夠真 分析力ok 外型唔7
speaker就冇咩研究 如果揀買speaker就應該響房聽
巴打們點睇 有冇best-valued 推薦

ps暫時對bose qc35 II 好有好感
speaker就都係覺得marshall幾好 夠old school 聲又靚

2000 cu 定ss 試落差好遠？

Cu 差好多
佢唔同頻既控制力好好多

有冇巴打聽過kumitate lab？
想問ref同sirius有咩分別 見兩者宣傳都係監聽&平衡

我試過同一隻live，我有CD，同有買24/92，分別都幾明顯，detail好多。

無線speaker 我用緊bose
唔錯

原生24/96 好啲唔出奇，但好嘅DAC可以令CD/Hi-res 嘅分別收窄

想問下依家仲有冇邊度有sp1000+amp $21800買?

PHA3粒電壽終正寢...
有冇人換過？要幾多錢？

有冇人用緊PaMu Slide? 我發覺去到旺角就成日斷

budget 幾多 4.4平衡 ?3.5?

懷疑自己買左假野
可以點check

屌奶星，學生哥唔見咗個e2000好心痛

順便請教下 1000筆直有咩好野推介
聽開動漫歌

唔知呢個post講唔講遊戲耳機
想問下而家用緊Sennheiser game one
見佢遲下出無綫耳機GSP 670心郁郁
其實值唔值得買

1萬以內，4.4平衡

N6ii?

可能係次貨

俾錢買過隻新
唔好買535 同價位 8成新出耳機好過佢

努力煲緊
ching你煲幾耐先至ok?

都係呢幾隻：inear SD2s, 灰黃鸝, Campfire IO, Final B3
呢幾隻同535一樣都算係人聲耳塞

我以前覺得我用成皮買JH13已經到左入耳既頂點
而家隻隻旗艦都2皮3皮
再買旗艦耳機既話
就等Sennheiser 出一對2000歐羅以上既入耳

旗艦只會越嚟越貴

Sennheiser 都未必會咁咁貴既入耳機 老實講單圈好難賣到咁貴 市面上平均旗艦單圈都係賣緊1萬頭
re2000貴極都係1萬中
除非你話好似dream xls咁唔計成平咁做都1萬8

ching覺得銀色嗰粒的同埋黑色嗰粒的邊個正啲

有冇人知仲有冇邊度有sp1000買

想問各位libratone track air如何

我用緊黑色個粒 佢預設係銀色

你就好啦

好撚難換粒野出來 啲指甲會爛

$1500左右有咩藍芽入耳推介，唔要真無線，會用落電話同電腦到，要嚟聽歌同打機

legend x 同 tia trio 二揀一
你地會點揀

想問下點睇本地品牌royhps #x4?
4單元又可以調音 又唔過一千

WI 1000x 今時今日仲買唔買得過，筆直千五到

legend x(非se版)啦 低頻冇得輸 其他方面都幾好

我用 A12t 覺得銀色(m20) bass 重啲，音場窄啲，聽落無黑色(m15) 咁自然，官網話 m20 隔音好啲，我就覺得無大分別。

我都係咁話 銀色好似隻耳仔塞塞地咁 用返黑色即刻舒服曬

Thx

Search 見d人會拉埋ibasso dx220同fiio m11嚟比較

新手想買耳機 聽歌比較雜食 budget 3000 想問下巴打有咩推薦 會出去試 但唔想太大range咁試

Campfire IO

Oriolus 灰黃鸝

咁多巴打a12t

HS1551CU
E5000
FD01
FW01

想請教下
聽開ACG動漫歌/jazz/廣東歌 比例大概6:1:3
筆直 2000-2500 有咩耳機推介
學生哥冇咩筆直加上去
呢家睇緊ath-ls200同campfire audio orion

各位巴打有無槍game headset 推介 budget 最好600樓下 本身用緊hyperx cloud core

垃圾扮上菜

隻fitear 已經等咗兩星期到底幾時先到

兩個月

我上隻fitear 3x日 今次訂公模應該唔洗兩個月

等待MH334的第一天

我諗你隨既快過我 我個隻麻煩野有機耐到等隻titan咁 好在手上有隻334sr

巴打買tg335?

唔該曬巴打最後試完買左campfire io

唔該曬巴打

想問隻仙女座而家得番2019版? 早幾個月見6000幾蚊個隻係咩version

Campfire io

N6II有得換底板，值唔值得換埋

依部機換板=換機喎...有得試要試咗先

想問下有無啲藍芽耳機係類似Sony SBH70
或者jbl tune205bt, 因為想搵啲係耳塞式既藍芽耳機, 但係無乜人討論, 唔該哂

因為多數人一係真無線 一係耳牛
一係拎自己隻cm耳機插藍牙線
你呢種最on9
音質又唔係最好又唔係最方便

thx，搵日落舖試，但MK D耳機舖/星際會唔會得試哂兩款板

Fb 有人賣AirPods 2 700$
買唔買得過 點解平一半咁多？

二手 勁殘？

一樣

之前問過巴打
最後入左 inear Sd 4
千幾蚊有咩線牌子介紹
想要銅渡銀

佢話全新
因為廠直接訂貨所以平 想問下大家有冇聽過依啲窿路

咁都信

2019 啦

依家ve8/elysium最平做緊咩價？目前人在歐洲 退稅後大約16900/21000 算唔算抵玩？

算！

你叫佢寄俾你？定你留到佢俾到你為止？

諗緊買M3 定ak T9iE
自己平身用緊campfire nova 都用左2年係時候換

本身會留幾個月 應該做得切(?)

M3啦
T9ie 配戴感差

你一定要換線
佢條原裝線太硬 試果時老細都話好多人係咁屌
我仲要戴戴下果時因為線太硬 佢自己成隻耳機彈出黎跌左落地

依家買wm1a抵唔抵入？或者有冇其他選擇？

Nova其實啲聲點，好似好少見到佢

想買粒真無線用，預算1500，應該揀咩好？手機係sony xzp
1. B&O beoplay e8 2.0水貨
2. Libratone track air
3. 鐵三角 cks500tw

唔考慮airpods

io好靚仔

支那貨不了

同問

n6ii使用中 除左播耐少少會微暖 都好滿意
將來仲可以換板
唔想熱就黑磚 封閉系統好順同省電 音色都唔差 比zx300音色會冷少少

hiby r5試聽過 去高音會有沙沙聲 唔知點解

其他品牌未用過 不作評論

我反而覺得唔係黑磚冷少少，係ZX300味精重過頭，bomb得好勁，黑磚比較自然，起碼我唔洗搵個bass喺邊度黑磚就真係唔會點暖，有時反工返到公司開住煲到收工都無乜點暖。

iphone係咪推唔郁IE80S?
用左幾日就偏聲

巴打有無試埋換板

硬過8絞線？ 因為自己用緊8絞可以換

佢耳掛位整得太硬
有線換既話你可以試下先
我無mmcx線 無特別去試
因為隻耳機都細粒 大耳未必岩

總知試左先

~10k budget
iphone 推，有條dbmagic 耳擴仔

有咩推介

唔講聽咩真係好難推介比你

唔好意思巴打
雜食，主要流行pop, jazz

Pop 咩地區既pop 歐美,日本定係華語？

歐美

ie80s有冇咩player推介
4000以下

Iphone推 1000-2000有咩推介？
淨聽jpop 女聲

依家入p2 會唔會好戇鳩
定等埋m11 pro 睇下點先

建議等埋

Hello 最近想換耳機
想問下有冇耳機介紹
要藍牙耳機，可換線，最好條線有埋speaker
同埋要隔音 音質好
Thanks🙏

2280 campfire audio io

利申超激新手
但係聽得好開心
個老闆都推介呢隻

千幾鍍銀咪試下effect條origin，漢聲muse或者Luminox Audio reflection

有冇二千樓下入耳式介紹
Iphone推
歐美/廣東pop

唔會推唔到
頂多聲唔係最好 當年都有ie8i for iphone
你係咪壞單元

黑仙女

都係個句 campfire IO
多dd錢

咁落力推IO
好多蟹貨？

買io 寧願買n3仲好

Even E1000 E2000 E3000聽落都一定自然順滑過IO
IO隻聲童年回憶嚟嘅，紙杯對講機...

真心好聽
Btw 一個post話我做popp 一個post 話我賣耳機
明明成日開post 我講我做工程

黑仙低ohm唔好以為易推過綠仙。。。

E1000-E3000 單圈順滑就好正常 只係IO唔正常

咪玩啦 依個價位b2 rk01 都贏io啦 仲未計其他

你隻隻都係推campfire 狗上campfire 最多打手好難唔令人聯想你唔係打手

之前買咗fender nine2,覺得人聲麻麻，想換條線，筆直1-1.5k，有冇咩推介？

IO我無試過，睇線槁話啱聽ACG,應該都啱pop野？

賣咗佢揀過

聽巴打建議再落舖試完入手咗n6ii 要埋塊板，分析力更加好

btw搵林俊傑d歌試機好正編曲多元化又有高音位

Fender 唔係用黎聽人聲 買過隻啦 換線無可能改到隻機既個性

成日想問 邊度有jj嘅無損歌啊
想買不過搵唔到

想問下大家點樣收納耳機線
仆佢個街成日卷埋一齊
點樣整先唔會傷線

右邊有冇話有咩特別卷法

有部黑磚 想買z1r 黎個信仰組合
黑磚係咪無可能推得好

右手三隻手指, 左手捲, 一圈疊一圈
最後將個插頭攝入去固定個shape

我愛巴打

我之前都想買Z1R，試完之後放返低，開增益都推唔掂，唔好制呀，開大聲只會亂曬龍。

如果再買買邊隻好？聽開kpop同廣東歌

Just ear啦

咁我好老實講世
我真心覺得你聽覺有問題
不如去驗下身先？

利申：電子撚/工程撚

試過listening同monitor,唔係我杯茶，諗住試埋club sound,如果年頭有bonus就

Listening sony話同z1r係同一調音方向
不過可以試埋mh/wm1s

Wm1s係金磚調音個隻？

其實兩部wm1 都夾 唔一定要係金磚 只係佢放張圖係金磚所以d人先話金磚調音

Thanks ching,搵日試埋佢

我唔係hard sell,我用緊黑仙，真心覺得比綠仙爭好遠，我自己都有綠仙，所以比較到。

嗯，不過要開增益推。

香港無出zx300調音，最後衝左listening

唔洗開高 開咗會粗聲 就咁4.4夠踢

我上次試3.5，無用自己條4.4試

問佢借金寶

BonusBonus

試吓FD01

想問一問lisa版係唔係無得再訂？我見Sony hk又有介紹wo

無

thx 巴打

或者去日本整mh1 同松尾,井出 或者 關 是但一個講要返Lisa

ie400 pro, n3ap

n3ap平平換條 sony m12nb1 4.4線已好正

巴打你個pelican盒係邊度買？

好似係金聲
而家星際好多間都有

筆直5千左右嘅Android dap係咪得m11可以揀？

見到sony遲啲出嘅a100同zx500都好有興趣但係唔知個啲價位值唔值

利申：846+xdp 300r聽canton pop多，想換player好耐，二手都殺

Btw想問下iphone lighting-3.5轉插有冇話可以講究下
上網見啲人屌到條原廠轉插一文不值，想知其他轉插真係好唔同？
暫時睇中moshi/magix ac3，如果分別唔大就算了
Btw用緊campfire io，同呢度巴打用開個啲有段距離，唔知咁嘅價位加個耳擴有冇幫助
定直接買部player

想試下唔同既耳機 除左dma多d款之外仲可以去邊試?

我哩d已入册人仕，都係唔好諗咁複雜，無可能攞到premit

諗返d現成model算了。

Xelento 用緊乜嘢線？

佢依條應該係final Lab ii

correct

Io唔食推力,換adapter應該冇乜分別

用緊takt pro
同iphone 條原廠轉插有明顯分別
但係啲電倒水咁倒

想問下各位
sony隻xba-A3 個連接頭係唔係mmcx頭？
另外，想問下sony iem系列嘅線啱唔啱插比A3用？

係mmcx 但好似係特製頭睇 比一般mmcx有少少唔同

我自己rip cd咋

以為樓上位巴打係自己
又係用緊campfire IO同搵緊Lightning 轉3.5

不過自己覺得IO既聲唔係話特別正，買既原因應該有一半係因為佢個樣

轉插最近壞左，諗住都係買返apple條垃圾轉插算，反正iphone聽歌都唔預左好靚聲，其他轉插又勁貴

成二千銀

我係打手死全家

jusr ear會出新版同4.4線

而且日後just ear 係可以比錢去換2個調音5萬yen 換自訂調音10萬yen 同係面版印字2萬yen

今期sony會員價買zx300幾抵 有得賺埋分

想問下咩叫比錢去換2個調音?
原本1號聲比錢換2號聲?

打少咗個第

姐係假設我原本係club 可以比錢轉做monitor,listening,wm1r,z1,zx5r 其中一隻

姐係假設我原本係club 可以比錢轉做monitor,listening,wm1r,z1r,zx5r 其中一隻

清貨

11月頭都出zx500啦

Thank
岩岩睇左
好似新既MH(1/2)R 先可以咁做
不過我買個隻LiSA黎都唔會轉聲無咩所謂

岩岩打左個電話去sony問要11月頭先有得拎隻LiSA
加埋要等成3個月
隻FOURTE又拎左去整
呢家勉強用緊隻NX7解毒

其實我覺得r版佢結構係無分別 可能只係調音唔同
但要睇Sony比唔比舊just ear轉聲 而且佢咁做可能係因為比新walkman換機既人換聲

原來變咗全硬 無咗依家半硬半軟

好地地點解要咁做

方便轉調音同維修掛 可能因為咁得新版先轉得調音

可能係軟模唔方便換入面啲調音綿，不過感覺軟模會舒服啲

佢好似話咁樣即使日後有新特別版同調聲都唔洗做新

反而我想佢快d係香港出4.4線

香港出我就唔使煩惱換咩線啦

有無人聽過nuarl 的有線耳機，鐘意d 細耳機，可惜e5000太難推，nuarl 個對 nx30a有無師兄聽過

有無巴打用moov 想知最高音質係咪真無損

感覺 moov hifi 高音質隻隻碟都有差別, 聽過兩隻胡琳翻唱天王碟音質係幾好, 應該係無損質素. 環球果批極品廣東碟話 hifi 音質, 其實好一般, 但質素點都比 spotify, kkbox 好, 人聲飽滿好多.

小弟未玩過耳機暫時淨係識鐵三角 sennheiser 同bose
請問一下如果budget 500-800 平時主要聽EDM
應該選咩耳機好?

E2000 or E3000

頂隻變色龍單邊冇左聲
買左年半
想問有冇保養架?

IE 40 Pro 定e3000 好？聽pop 多
iPhone
監聽耳機有冇用

隻fitear終於收到

新手 1000$ budget
無線耳機 聽人聲多
求推薦

7ender?

比我隻334sr更好聽

qdc v6

D電會唔會去得快左 部機會唔會好熱?

又係新手學野時間
心思思想入部DAP 但係學生哥頂盡嘔到3500筆直
想請教下二手zx300屌唔屌得過
定係得咁少筆直咪入嚟問

唔駛3星期

公模wor

tg334等左兩個月

我問佢咁快 佢都話好彩

Btw tg335有未

熊仔好似有貨 無問tg335

1000樓下有無推介，首頁推介好似好耐無更新

講咗會畀人屌打手 成日提

同原本塊板比d電係用得快啲，熱就熱嘅但擺褲袋又唔係好覺

最緊要自己鍾意，唔洗理其他人點講

$3500都有好多選擇，但大陸牌子居多(fiio/hiby/ibasso etc.) 你可以出星際慢慢試唔同組合
同埋依家zx300全新都係差不多3500，唔洗買二手啦

不過zx300可能會令你心郁郁玩埋4.4，到時又要洗錢

Zx300 3.5隨時仲衰過a55

zx300a 同zx300一樣 可以平d

入左隻M3想搵條升級算打算 beat audio new night

大家仲有冇升級線推介？

部黑磚壞左，筆直15k左右，有咩推薦？

而家睇到豐澤sp1000m做緊特價，好似唔差

sp1000m 綠色做緊promo 13000 再跟隻campfire lyra 同條升級線2.5線

不過我覺得15000可以試埋cowon PL 同paw 6000 跟者加多2000上wm1z

Budget 1000內
如果我係聽開Rezz 果類嘅歌, 應唔應該轉做用E3000? 依家用緊E2000但係壞壞地想趁機轉3000試下

2000同3000 係同級 只係取管向唔同 睇你鍾意d咩

其實我兩類歌都會聽... 我仲諗緊應唔應該兩對入手晒,得閒換黎聽...

點解可以咁樣劈價

買,兩隻加埋1000蚊仲有錢找

啲人買1000m 多數買藍
一係就上金色

好少人買綠色
應該最多貨

藍色唔再返貨 金色唔會減價

藍同綠分別大？

冇分別

係有 但細到聽唔到

聽開rock n roll ,hip hop , pop 有時聽r&b
E4000定e5000好？
定hs1551 ?1650?

用咩機聽?

姐係咁樣擗都有得賺

不過的確抵屌，如果真係想要既聲

iPhone

以上除咗hs1551還可以都唔洗諗 根本推唔起
同埋你講d 機麻麻地啱你聽嗰d曲風

請問頭post推薦嘅Hifiman re400請問邊度會有貨?
係唔係個幾間推薦鋪頭都會有

師兄有冇推介？ 筆直1k-4k

二手xelento

好似D字頭個間獨家

Ok唔該哂巴打

Adapter 用Apple就夠定dbmagic/ orb clear force會好啲？

Apple嗰條得㗎啦

去試啱左隻n3ap d聲，但係唔係幾鍾意個外型，唔知有冇差唔多聲同價位既耳機介紹？但係個外型靚仔d